[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (842)

咪撚和波 主客任開

30年樓豬迷留明

慢

客ng

slow btw gchi主win

仆街 咁都fake
有冇咁黑

力頂10.5 s 猜到完場啦
都贏緊2:0 仲紅一個

唉 我個客第三球

陪我去洗傷口

一場fake2 fake1開哂大啦

想all in 客Ng
再食埋個大

爽到喊

請食tam

艾斯屌爆佢啦

客入啦主唔入
主入啦客唔入

聖保祿醫院等

越左好多
球證好難唔吹

灣仔？

艾斯

普巴入波呀

迪祖gel得

銅鑼灣

No goal穩到

我個客第三球

主單刀射到成pat屎

燈黎

呃12m啦屌 唔識入

咁撚早封晒盤 屌

邊場？

智甲

艾斯ng

主咪撚入

10點即場撚佢幾千先

屌咪撚和啦

其實兩隊都搶攻緊
冇入球真係冇天理

艾斯今場到底入左幾多球？好似有2球fake

Gchi

入啦

10.5S 頂得住無
想補飛都補唔切

冇喇屌

重係9c

10.5s

客喇

補幾耐

想要大波姐
是但入啦
補得3分鐘

主

墨西哥人屌你老母

絕殺

紅左個都屌唔入 艾斯仆街死啦

屌又和

唉

唔攻傳番後

普埃

踢返入自己個龍門啦屌你老母

奧希救角

Goal 未

11.5s

完 0:2 輸左1k

垃圾波都買成k

屌上盤

屌買左3*1客 堤win
補左主win 輸鳩晒

又要推過

垃圾波

1000 big ?

2500》1500

阿美利加點睇

奧希金斯死賤種 空難啦

可以一戰 因為我冇錢買了

最後幾分鐘先好玩 好考眼光 經驗

2/2.5 細

1300>2000>980>all in 阿特

客隊 第一隊入球

紅左個後猜 我都無野講

Bb牙特?🤓

岩岩幾屍完？

客win 2/2.5b

娜恩精選

德島（唔中下場問馬會拎返）
阿美（唔中下場問馬會拎返）

9C

Av佬

迪祖唔派錢 冇錢買十點

馬會係咁賤 贏錢秒收錢

輸錢就delay 搞到你起唔到機

贏唔到下個月見

Rap of Chungjai

迪祖亞拿@1.94 300 中
阿特拿斯@1.92 500

Rip

我冇freestyle 淨係識波圖

等即場

啊美利加

渣rap

整多Q半大先

開波

1-0未

要重屌阿祖 順手屌埋佢老母

入波未

0-1未

好想同大哥一齊贏

屌 你買左？

10點兩隊都full team

你以為自己係邊個
依到最勁個個係我
你話你叫av佬
你以為個名真係咁討好？
慳番啲啦 早啲番屋企
廢事你比人屌到無定企

十元

針

150%

Which team can get fg ar

紅衫強攻

主盤 細波輕鬆

喂喂喂 你係邊個邊個

我唔撚識喎

係係係 我係覺得你好撚型

不過係冇賓周

果隻毑型

客好撚勁 禁住黎屌

大波已死

客禁屌

主隊着火

主隊比人禁屌點著火

買角大

客禁屌 主隊又着火 姐係點？

求美入波

姐係55波？

No 俾人屌到著火 因為摩擦力

細波cashed

買左主

客隊隻翼跑太快

點計到150%

我都笑左

上半場整兩粒黎

下半場話之你去打邊爐

不了細波是100%

12分鐘仍然0:0

12分鐘 仍然0:0 代表佢地開波12分鐘都味有入球

15分鐘了
肯入未

講得好

入波未 好撚悶

想入9.5b

尼個時候買大波需要無比勇氣

洞悉天機

買大波既巴打 下月見

15分鐘仍然0:0

半和輕鬆到

2.5 有5倍就博

冰封角球

好渣...

Gel

客屌打點補好

角大定角細 好難揀

主win

呢場波會無入球

有即場ge

客禁屌 但係365個盤仲係主低水d

阿特拿斯後勁強勁 怕咩

馬會係客低水，姐係點？

系

等0.5/1b 定1/1.5b好

阿特拿斯10c-8

因為開咗仆街力牆

角球大細 星期五 31 阿特拿斯 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
細 [9.5 個] @ 2.02 $1000

$1,000.00

角球大細 星期五 31 阿特拿斯 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
大 [9.5 個] @ 2.90 $1000

$1,000.00

等收錢

Lm

可唔可以唔好一分鐘訓低一次

係咪有個傻西買左2000幾2/2.5b

係呀 係我呀

刷角

開個細比佢 等佢贏廿蚊

對唔住，平時我買角球，就最中意攝支牙籤係到

主仆街

訓夠未 訓完又肯定唔補返足啦

主入未

角球大細 星期五 31 阿特拿斯 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
細 [8.5 個] @ 2.10 $1000

$1,000.00

角球大細 星期五 31 阿特拿斯 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
大 [8.5 個] @ 3.10 $1000

$1,000.00

開個細俾佢 等佢贏莊一百蚊

平均1分鐘就訓地一次

祝你好運

大波點睇

All in

信唔信上半場補得1分鐘
唔洗問肯撚定啦

如果補1分鐘即戒墨假

補2分鐘係咪on9

補幾耐都係無入球

多少少 兩分鐘咁囉
訓左起碼5分鐘以上

半大已死

半和

客咁多機會都射唔入
屌你我個半大啊

哦
關我撚事咩

普巴加油

上撚左岸
收左20萬

G CHI 大波1/1.5

俾你全格 2-0

多謝你先

3.5b叫糊

fake乜撚呀屌

屌你老母 紙做架?一掂就跌 一跌就吹 一跌低踢返比對面龍呀笨

屌你老母，入波啦仆街，買左客ng

屌你老母又訓

我老死導屎開post 正評了

頂撚住我個細波

阿特拿斯咩事咁廢

Gun

主隊仆夠街未

笑撚到仆街，咁都可以跌

6.5b

正 主隊快d 呃返個12m

欣b子

個地下好好訓?

即場又冇入球冇角 又撚賭仔

角又冇入波又冇
吹雞完場喇仲踢

腰斬未

又係絕殺波

客 入返球先

阿美利加會入球先

吊你，-5c
訓地做咩，刷角啦

支持

垃圾聯賽 乜尻都吹

主入先 100%

十卜

客隊最好波果個被換出

Yes 今次撐你了

有射門未

踢緊乜撚野

訓醒 開波未

笑左 咁樣都搏到12m

12M

12m

呢次就跌得好啦

主隊訓出真黑哨

Cf rc

訓地12M

多謝

擺底幾場 睇下中幾多
前日4中4
昨日5中1走
😍😍😍

終於訓地訓到12m

訓多幾次好唔好 係禁區先好訓 唔好再同我中場訓

自己跌都可以12碼

呃到了

射失佢好嗎

好!

Missed

不.

Miss

主12m ?

Super 啦不如

射失埋啦

Missed la diu

越紅越勁

垃圾

多謝 我有跟部分

12m misred？

正賤種咁都miss

屌你老母 12碼都miss

ON9,12M都射失.不如唔好射啦ON9

豉油又害我

有冇咁撚黑呀

3C

紅左就唔該發力瘋狂屌啦

明明禁區外 球證都造個12m比你啦 咁都miss

假波呀

屌 12碼都唔識射

屌，發覺南美波d撚樣多數唔識射12m

紅左就快手刷角啦

買咗客

0:0完場
12m都唔入
一係客絕殺
劇本

紅牌12碼全餐你班賤種都贏唔到全部拎去餵狗啦

阿特

4C

球證：屌你老母，俾埋12m都唔入，邊同老細交代

原本想叫客反屌
諗諗下算鳩數
咁嘅樣都係0：0劇本啦

入唔撚到都唔好比人入

客死守了 no goal算

紅左特別勁

球證幫到出面啦 快撚d贏啦阿特拿斯

咁樣就冇12m 好波呀

送俾你都唔識食

比多3角

龍門黃？

主隊禁區推人又冇12m 幫主幫到出哂面

第4個重開咋屌你老母on9狗會

馬會咩事又封角呀

球證買咗主
仲有球12m

買左客 想jump

咁都4c

事後發現假波有冇得退錢

SUPER

橫掂都係趕多客隊3個出場直接判主勝把啦

快d再推波個去禁區附近訓啦，球證等緊吹雞

要自己搵證據

直接腰斬啦
比撚埋12m都唔識入

12m嗰陣7倍無入球呀 買唔切

一訓就有
中場訓就黃

馬會點會比時間你買

-3c 快手啦

李城 喊咗

買左rc 2.5b 快手

入到2粒乜都得呀屌.

6.5 b

紅咗唔刷角
食屎主

整多個12碼啦

5點松本盤

主隊快d猛吊個波入禁區跌低啦

5C

停呀

俾多5角黎

主隊乜默契呀 成日都兩條友追同一個位

角大來了

阿特拿斯

開c就是禁區訓喇柒頭

俾夠5連角你

4.5b cashed

5c

5c. -2 大家大叫我個名

打多個都贏唔到就死撚左佢啦

公廁公廁

入佢老母 紅左特別勁

我係咪睇緊u10比賽 乜尻都吹

仆街，條友豆腐做就咪踢波啦，一場訓3次地

禁區訓
球證好難做嘢

入未呀屌.

On9 買左主盤 6.5B

訓下有12碼同黃牌，緊係訓啦

主入未😞

6C

主能夠？

主能夠

唔怕，快d大叫我個名

6.5B叫糊

大叫你個名可唔可以入兩球輸半

客隊絕殺

屌咁都買唔到6.5@4.2

屌你老母宇宙阿美利加入球

係4.25

阿特做乜野

和氣收錢ok?

6c. -1
大叫我個名
(唔係公廁）

屌你老美

主隊肯入未

臭格

唉屌 下個月見

希望刷唔到

主隊入啦屌 球證都幫你

Ok屌你老美

阿美利加宇宙射線爆炸成熟球

補幾耐？

-1c 刷佢老母

4

主入啦

12碼都唔撚入

gg

4分鐘?起碼40分鐘啦

比多1c

40分鐘都入唔到啦咁廢

比多400分鐘都係一督屎

到底係咩原因令佢地唔撚刷角球

笑死，客盤走到盤真係執番身彩

開波啦，臭龍

客隊自入一球 感謝

客12m

Which

客pk

客12m 笑死

1c 呀

搞點

on9

應該miss

公平啦 一人一球十字馬

笑死左

假到

好波

下...又12碼？

有鬼用咩 咪又係大唔到

岩岩仲話客盤走到執番身彩，個到12碼埋

變角啦

今次入了 0-1

miss 主入

0-1

屌

阿美利亞1-0

長你老母西 阿特
成隊仆街死

要不是我

痴撚線 等左90分鐘

又輸

14倍客勝

好在有注10.5 S

Dllm

假波之最
但我鐘意 客勝cashed

好球

仆街啦主隊

On9 120分鐘啦

客好波
賭錢最正就係咁

平手贏唔到要輸埋 假球好難玩

跟左你客首球

15倍入埋蚊注

10倍ng

Goal客隊

劇本式收蚊

爽到

客@11.5

球證心諗: 主隊屌你老母 黑埋個12碼俾你都唔撚入 輸撚埋佢啦

好撚假

輸埋

系 又唔洗入錢 正能到 本身諗住著3落去入錢架啦 依家除返先

訓地訓出一片天

on撚99
垃圾主隊

客仲要贏埋,主真係番去踢學界

球證玩晒
墨假10蚊
紅咗尾段禁屌

輸半格on9

Gel 一朝細注都要輸1k

12m唔入對家入 始終要還

真係好撚on9

多謝球證

咁撚樣輸 on9

哈哈哈 紅我啊繼撚續 3注客fg

半格？

愛死你了 阿美

1/1.5

主盤，6.5b

球證收左主隊錢

不過主隊球員收左客隊錢

有半格輸？

me

買客既人20分鐘前仲屌緊球證黑哨

終於絕殺對面

無

成場波，球證最好波

仲以為下午 去定ifc 好彩 車錢都慳番

1426 角球大細 角球大細 星期五 31 阿特拿斯 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
細 [6.5 個] @ 2.08 $3
1423 角球大細 角球大細 星期五 31 阿特拿斯 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
細 [7.5 個] @ 2.07 $5
1420 角球大細 角球大細 星期五 31 阿特拿斯 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
細 [9.5 個] @ 2.02 $5
1417 讓球 讓球 星期五 31 阿特拿斯 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
客 [0] @ 1.92 $6

冇補真係on9

你老母成朝冇玩過

邊個屌球證 我幫球證屌佢老母

20分買 90+先入

阿特同長崎兩隊

我

咪係 果啲廢青黎 正氣

不過笑緊主咁都唔入

球證俾主12碼果陣一定入左客隊下一球

邪不能勝正

終於有得收錢

真係好波

下盤過尾關

劇本

只能佩服
而家過數真係好快

求派 輪假波

爽撚到戶口由0.4 變4000 全靠客fg

留了

派我可以嗎

今日上到8000派 到時先留

ok 我係你fans

師父

姓名: 設定為不顯示
結餘: $ 3,963.40
差唔多

i say corner u say man
corner man 20年球迷lm

屌李城咁都走返個盤出黎

下場全南天龍

佢如果早入我都會買第二球 所以以家錯有錯著

暫時same load

懵撚

一朝早 一隊紅左唔入 一隊紅左俾人入

真係咁撚樣都有得收錢

求同路了

終於有一次假波之神係企係我e邊

又贏唔到
好想贏錢

認得你
屈仔我覺得都可以博

原來無運係咁既感覺

見到你個名唔跟唔得

今晚大把波反cup 狗會 dun sad

串

今晚屈狗

唔係中左主其他咩

晏啲再睇下有咩第一球好買

一齊捉no goal

報告長官 彈藥庫充填完成

我老死利迷子出黎未 等佢出水救命

好難 鑽研唔到

訓左教

無補飛。又豬

贏錢既感覺係點

1700要西鯨了

隔離又有新po賭廿萬 等我場場跟先

十元夠架啦

甘馬果場已經5皮

咁鐘意叫自去己做哥

冇補到

洋就派五個10
先到先得

同意

十蚊都要啦

名古屋鯨魚 第一隊入球

點解假波之神唔關照我

BettingGor屈機 阿特盤 補客勝

般尼都唔係垃圾 讓2球

Agger 準備下盤了

個條傻仔我已經block咗 低能一個

恩地十點心水

候城w
般尼 下盤
QPR 下盤

盲眼你會輸得好慘

跟

今晚呢度我話事 等我帶領大家贏錢

5點 日假 馬會9.5角細1.65低水 外面9個細高水 大家識買

想入大波

Ok角大

個平手盤係咁跳，似和

10蚊沉船之力

發現波po手足唔撚洗訓

lm

sleep is for......

有手足派me嗎

馬會打工仔比人撚到嬲嬲豬

使唔使嬲到咁

無1k贏17k既飛咪算囉

feel到面紅耳赤

想跟好耐

輸到冇錢 今個月最後一場
尾福特

識買了

停下好不

仲諗住要

系😫😫

松本好勁？ 條魚贏完7:4主場平手盤？

日假

好唔憤氣
只係想中一場姐
嬲到訓唔著

好想西🐳

阿妓李城2隊刷角刷到空難死

成日1-2 2-3 4-3 刷到完了

1700玩角大係唔係倒錢落海

日假 全北 首爾大波

有沒大蛇TG 谷

想join

臭g

系 頭g系臭g

絕對唔係

又恰我

俾你馬會戶口我。今日過去入100俾你

💗

隔離膠登俠上哂腦

我呢！

我戶口得返單位數

等緊你果100買盤

入左半主全南天龍

又反我利

1700 繼續屠狗會希望

兩個post都有佢份

真係有手足派，win大錢

Me呢

又有韓波 好撚驚韓假

無賭個幾星期 見到耶蘇哥好想賭

巴打一陣有咩心水

賭囉 本多終勝

五皮賭本下下推,爽能到

12c

本小 想追佢對家

入左大胃谷未

個日甘馬雷斯讓和派一百個位Ching消失左。係咪冇啦

是誰?

咪問啦

俾人借佢上完位就打左柴

佢上次抽中我 最後都冇派 廢事追

- -

Bb好大方

今晚將會係無古天奴的決戰

個膠登俠

祝佢地長買長有

文尼沙律夠做

屠柒狗會💪🏻

狀況 注項已被接納
編號
4266
投注類別 讓球
細節
星期六 1 名古屋鯨魚(主) 對 松本山雅(客)
主 [0] @ 1.82 $5
金額 $5

馬會要jump了

50000？

$50

我都等緊 唔派起唔到機了

成條後防 中場無人咁 巧驚驚

買定讓和，今晚起g
球半買晒下盤

想念他

一個月前一起賭球的手足很多都不見了

上哂樓

有無手足要全南 球半好正咁

係豬哂

哭泣聲絕無意義

Me

我老死人妻攪咩失踪左

全北汽車係100%既波

下盤救星講出黎完全無說服力

比d時間 好快我就會變身上盤救星

留名今次炒車

已針

臭鯨fg

屠B見字請回家😭

鯨魚2.5b

呢場波照計條魚都要做平半 而家平手1.8 有冇咁撚著數

有無人可以幫我入錢
利申 番緊工 無得入錢

All in 利物浦

早

全南天龍[+1/+1.5] 對 全北汽車[-1/-1.5]

Jumped

鯨大球

若要生治好 重插利物浦

天龍了

呢場唔係買大波波好啲咩

1.5X

😦

魚半大ok?

心水

唔敢買精選#

E左個戶口俾我未呀

等緊你果100要盤

29165348

ok

返生

你直接打出樸。好似下盤咁算la

乜

反黎吧

heirameo@yahoo.com.hk

盡快e俾我

尋晚e左啦

又8*9

太耐冇上，命中高嗎

係咪比人撚緊
人妻個單

痴線架 你唔洗訓？

無咩重心 當買六合彩

不要提了

中左要派

細lin

訓醒咗啦

回家未？

松本大船定條魚？

松本大波波

閪鯨暫時大啲

上次同條女行街無睇 到底魚係點踢到7：4咁誇張

24小時都見到你

連登版24

好 信多次條魚

利迷子

半大成2.75 有古怪

同路齊上

鯨魚地獄主場，坐和望贏

好似頭3粒魚入。之後4粒對家。跟住魚再入4粒

半主same road?

今晚我利不勝 要推linda落火坑做雞賺轉會費

雖然排名差8位，但係實際上兩隊差4分

松本

上次果場多左好多分掛

所以米平手盤lor

大波！

半和閪賠率 100%開唔出

大波成1.75太好分啦

平手買高水好似係

西鯨大波 大船？

2.5B

松本山雅 @2.04 640

阿婆報夢係咪 我gun

正氣鯨

same road

易能到
買6400也可以

最怕鯨魚一入波就出哂啲Gel頭撚

今次係死左幾年既巴西龜

梁議員高汁 值得信賴

松本 🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

松本山雅@2.04 640
松本山雅2.5S@1.95

估唔到普巴都入埋d on9 谷

娜恩精選

德島（唔中下場問馬會拎返）
阿美（唔中下場問馬會拎返）
松本（唔中下場問馬會拎返）

西魚回大飛

學野

David

條友on9架
真心唔洗理佢

牠說：「燒三罐龜糧俾我！」
我明白了

孤身走我路

鯨魚都係魚

精選之力 主客 客主

Btw佢依個group唔會出水
另一個重心group唔比人講野先會出

懵撚買咩

其實係咩來 我見有得按就按

主客客主各10$ 唔識買

邊個係大佬 出黎隻揪

開頭扮冰封角球俠果條友黎
唔知你識唔識

0.5/1 B收息

主客

開波未

角大-10c

開細9527死全家

西鯨 尚州 首爾 天龍 烏法盤
全中3個200 頭10抽3
另外我的fd子裏面再抽一個200

im

大奶

大波 ！

留名

Sorry 9527 skip
唔會派 因為你好煩

做得好！

好橙

角大

我fd子list 美麗 普羅 毛毛
諗到再講

cfu 我係你fans

Cup子 豉油 下盤都係
應該係咁多

西鯨

要全中了

有6.5 b 未

仲未有gel頭撚出黎屌波

安答 lm

仲未有埋門

角大豬左

Me 😭

女朋友生日，可否$500 變條頸鍊

各位唔洗慌
是有波入的！

好想俾🐯派😚

嘩 告急

有啊喜欣
所以你地可以不用留名了

支持我利變鑽戒

森莫域 射佢老母喇

無fd子真慘

睇數據見到松本按屌

係禁住屌

你係Cfu 🤡

🐯<<<老虎

[size=6]大波！[/size=6

垃圾松木逼害大波

好開心 加油吖松本

好悶

1c

大船是咪要沉了

lm ok?

又話同我do frd子

大波

Ok

冇人知邊首先係大船

lm ok？

西鯨今日讓太淺

睇完劇本，松仔先入一粒，跟住比人追和，1:1完場。
1:1 7c

唔係平手盤？

伏已中 0-0完

條魚又閪

屌打🐳

就係太淺
連平半都讓唔到
應該有暗湧

有咩

同路

試下派我

仲悶過尋日場黃蜂

咁都唔入 食撚左屎？

好撚廢

邊隊

西鯨生性啦

鯨魚

美麗巴好似贏好多

6.5 7.5 8.5

夠食3餐only

cfu唔記得我了 jump

半大

分半餐俾我

1-1

大波 大波
我無驚過

邊有咁多半大

下半

角大了

買左半和巴打應該收錢

因為我知會開到大波

2c

角球1-1

55

半細半和齊齊cashed!!!

未撚起過腳

天龍回了

Yo I say 快d u say 入波
快D

7.5s?

入波！

冰封角球到完場

Thx

三十分鐘冇攻門 魚

魚要入了

呢鋪真係屌打

0：0

Ys

禁屌唔入想點

原來0射 當我無講過

好驚按屌唔入_ _ 入

屌你 魚波都未射過驚咩

放心啦西魚30分鍾0射門

仆街買左半大

魚1-0

1:0

Goallll!!!!

仆街 有冇咁黑

西魚1:0

1射1中

1-0

呢球輸得好ON9

加埋你

笑撚到仆街

鯨

One more 比多球 半大

世紀沉船

主場惡能過我曼牙!

100%命中

唔洗驚

碌入左

㩒屌唔入

魚1:0 超級-6波

Yes

有冇人有睇 個波慢慢6入去

個後衛買左好能多魚FG

link?

下半場要反cup了

Cfu

個龍廢到呢

個keeper做乜鳩
呢球咁慢都唔出手

松本生性d開和

笑撚死左

其實見到咁多人講客禁屌我就知主會入

利申：主

慘了

頂住半主

一早買左主ng啦

2-0

2:0？

個龍為左大波出一分力 RESPECT

2:0
爽能到

7:4開始

2:0

2-0 hb

半大只需

個龍門

半主cashedd

勁到

搞撚掂 第一球

2:0 半大收錢

主其他50倍

2.75 hb cashed

假到踢3分鐘入兩球

正想屌松山。魚就兩粒了。

西魚我知錯了 怪錯左你

先中一關
準備抽獎

8331 讓球 讓球 星期六 1 名古屋鯨魚 (主) 對 松本山雅 (客)
客 [0] @ 2.04
爽能到

2射2中

同援交個廢龍有得揮

半大只需1分鐘

me了

第2球買唔到 馬會好撚廢

安答

1001

1001係我係我